連波叔都派糖支持我哋抗爭，818你點可以唔出黎？

佢驚我哋抗爭者經濟拮据， 所以派糖下次民俾番少少分分佢。